！醫護集會唔好著制服！有伏！廣傳！

喺醫管局做嘅醫護人員都會知，制服係唔可以著出街！見到以下呢張宣傳真係嚇親，問真啲原來係班狗叫搞手建議人著制服，話安全理由喎！
屌即刻明晒！！
著制服被起底簡直係輕鬆，協助醫管局秋後算帳。大家識點做啦。保護自己，人人有責！

推呀屌

唔好中伏啊

哇屌
陰質野

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

推推推

記得自己係休班公務員

我要罷工

pish

PUSH

推呀

真呀

Push

毒𨶙

正式陰濕狗嚟

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

push

推呀！

離開工作地方叫人著制服

係極度唔夠人手既情況下 我想知醫管局可以點樣秋後算帳

btw 保護自己要緊

我要護士妹妹呀

哇！唔好中伏

屌，好撚多藍絲帶護士架！倒不如…

日日食飯都著出街啦on99

因為係喺QE，唔係著出街外。喺QE著係安全，但出到去呢 仲要係班狗叫搞手咁做，喺HA做都會覺得有伏味

相信醫護專業，會記得規矩

留意番

著lab coat

下 出街食飯要著外套遮住制服是常識吧

好撚仆街
大大力推

屌陰撚到仆街 醫護巴絲千祈唔好著制服啊啊啊

小心

其實人地係無指明著制服，衣著自由，著乜都得

any fact check?

著制服出醫院範圍 on lun 9

除非 CNS

唔好中伏

82 85

推 唔好中伏

推推推推推

職員證袋喺褲袋咪得，搞咩鳩嘢制服

保護自己最緊要 推！

淆底個d先會咁做

班膠層最鍾意做呢啲野，612要各病房交SL名單！

仲係咁多框框

屌那閪，P牌一個post，無fc，又係水軍

BLOCK 負皮 走人

幫推

邊有同行咁白痴著制服
如果有真係要驗腦

點炒醫護呀

Pish

玩埋d陰濕嘢
推

！

當然著咩衫人人有自由，但連RTHK都寫係主辦方建議，實有人傻豬豬

#8.5大罷工
#光復香港
#時代革命

Agger
著制服其實冇實際用途
出人頭係最大支持

唔好著制服吖

真係要着嘅換呢件

【暗黑經濟學】發夢原則

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

休班！冇制服！

你當我地係空姐咩
放工出愛丁堡點會著住制服
傻嘅都唔會聽佢up

醫管局自己啲人手都自身難保啦，點撚樣秋後算帳

不過支持唔好戇鳩鳩着制服

好撚狗呀

屌你老母端傳媒

push著便服呀呀呀呀

哇屌 我願意罷工

炒哂去集會既人
受既唔會係高層而係市民
佢地大把錢睇私家
人手唔夠佢地唔會care
如果care既話邊有overload問題

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

嘩 咁陰森

著自己衫

制服係唔可以着住喺街走圍走的

無端端著咩制服

順便推下先

好撚仆街...

推！！！！

P U S H

豬搞手

推 唔好中伏阿!!

屌 快推

推推手土

同埋醫院而家最常見到既係工作服，唔係制服

咁仆街

傻既都唔會啦咁污糟

死黑警

tg group班人仲不停叫大家著制服去 勸唔掂

小心有詐

係休班，但唔係公務員。

啲狗咁撚陰濕

狗到

Cosplay 得唔得？

得係醫生
我會著制服
我未驚過炒我丫笨

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

太好啦有人搵到！Fact checked!!!

診所姑娘周街走唔等於佢地係醫院職員呀
醫院職員係唔可以著住套uniform係街出現
一黎infection control
二黎professional image
(除左社康護士）

推阿 屌你

推
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不過只係呢到推冇咩做
最好啲醫護page有

點解近排咁多假文宣
又叫公務員出pass
又叫示威者留底身份證號碼比邊個邊個……
好撚恐怖

雖然好多野都on99

光復香港
時代革命

大家幫手推我上去好唔好

哇千祈唔好著制服呀！！！

推！

我E+先知制服係唔可以著出街

推推推推

仆街咁撚陰毒

又唔見休班警著制服

端你老母傳媒

死差佬

推，大家小心

仲話show職員證入 group

其實護士唔着得制服出街係因為驚將醫院啲菌帶咗出嚟社區

屌你老母邊度有撚講過係黑警要求呀
咪撚再放流料
成班懵撚睇都唔睇就信
Fact check 呀屌你
著唔著制服自己揀
放流料搞白色恐怖居心何在呀

有冇咁9

自Push

除咗infrction control問題
最主要係ha可以話你偷佢啲財產
千祈唔好拎出去愛丁堡
醫生自己私伙白袍就冇問題

聽日見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

哇我屌你咩 on9狗

帶定張staff卡 聽日見!!!

原來係咁 我一直都以為嗰啲制服係要自己拎返屋企洗

唔好著制服

點會著制服去

加油

支持
做乜行行都唔洗著U
反而醫護點解要著u 呀

屌

保護自己

我無嘢講

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

無知一問，點解要帶staff card？

Posh

Push this

唔係因為infection control先唔著得出街咩

推到其他醫護睇到

唔好著啊！

仆街狗

推啦

自己去問搞手，係咪班狗建議啦

推
我要公義！

醫護朋友表示，邊會有人著制服集會嫁
on99

休班醫護

但係建議醫生同行一定要白袍+/-stetho
自己白袍唔會有位比人入

大家只係休班醫生護士，著返休班時制服就ok

問左唔係啦咁點呀

推啊

醫護哦制服可以帶出街咩⋯

不要制服

保護自己

休班公務員

推 一個傳一個 唔好中伏

我愛醫護界

Pushh

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

push 辛苦各位人民公僕

其實正常人都唔會著
上次qe係qe入面先有人著制服
出左去邊個會著
又唔係空姐又多菌

唔覺有問題 , 著制服震撼會大好多 , 我只係聽過紀律部隊落班後唔著得制服

醫護唔係公務員

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

狗與醫管局的無限短傳

推 唔好俾佢地陰道

regulation applied to uniform not working clothes

係 所以有私伙白袍絕對要著

好重要 所以推！！

一定要推

屌呀

屌你老母應我啦仆街
著唔著制服自己揀
幾時有講係警犬唔俾呀

垃圾狗

On99 push

睇嚟佢哋真係好想頭暈身㷫冇人理

到時會有好多著警察制服既非警務人員 出示唔到委任證即刻拘捕佢地

推 要多啲人知

之後係咩文宣要有防偽機制

驚閪咩
醫管局垃撚圾，長期請唔夠人，有啲仆街同事成日番工唔做野，一係成日話腰痛long sick leave，都無人敢郁佢地
我就真係唔驚佢地

休班公務員要罷工

我係香港人，8月5我會罷工

班狗真係唔用腦
同行都知制服唔可以隨便著出街外
仲要掛埋職員證 靠害

秋乜撚野後算帳，而家醫護界好夠人?醫管局求人返工添呀

全部人唔係做醫護嘅都去
掩護醫護手足

我係醫生
我會著白袍、黑衫、掛職員證，唔會戴口罩，我唔怕秋後算帳
我地醫護唔可以隨便罷工，係8月5未必幫到手，但如果我地咁安全、合法、岩哂規矩既集會都怕表明身份遮遮掩掩，點說服廣大市呢8月5行出黎?

社康姑娘都係著住制服走圍走喎

推俾醫護睇

冇話一定唔可以著出街

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

班罪犬已經入魔到一個地步，但凡非我族類 皆為邪魔外道，對付敵人需無所不用其極。即使而家明顯係共背後撐腰，但一開始根本係林奠個個錯撚晒既劇本造成今時今日既局面。 69 612想用班犬做大規模震壓去製造衝突畫面，將反對送中既市民定性暴徒從而轉移視線，再以暴動罪令其他反對既市民唔敢再出黎。 點知做過龍，係班犬做過龍，結果搞到反效果，林奠仲懵柒柒繼續照劇本做，擺佢地上枱但又忘記呢班係毅進精英，班犬變左奸角之後點肯放過你做condom仔，好似白衫咁 一用就再返唔到轉頭，而家直頭變埋軍政府。 所以我地係唔可以輸 ，試想想我地輸左既話成個香港會變成點，大家向最壞既方向諗就係架啦。

五大訴求
[/size=4]決一不可[/size=4]

dllm 垃圾警犬

醫護驚西咩，邊個莊邊個閒都分唔清

屌那星咁撚陰濕

infection control啊

8.5 全民三罷

幾時有講警犬唔俾呀 睇清楚啲啦
你可以著制服㗎喎 一定係想將MRSA傳晒俾啲狗啦

醫護人員會唔知？

推爆佢！

最頂應該係改圖，我係化驗師，下午收到果幅圖係冇建議衣著的。

係班狗叫搞手建議人著制服<<

問左搞手話警犬冇要求過
你係度散播流言製造白色恐怖想點？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有鑑於在網上流傳消息，我們有需要作出以下澄清。

本次集會絕對不會收集任何個人資料。集會提出的衣著及𢹂帶工作證的建議，目標在於團結醫療界及確保參與者為醫護人員。我們重申參加者衣著選擇及是否出示工作證為個人意願，我們絕不加以干涉，同時衣著建議絕對沒有受到第三方（包括警方）的介入。
我們一眾籌辦人為醫療人員，不屬任何團體或組織，初次舉辦大型活動,經驗實屬不足。我們在此僅為發佈消息所帶來的混亂及不必要的誤會致歉。

好撚仆街

廣傳！！！

屌你老母死狗隻

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！
☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪

和平集會比人知有咩問題
要制服先有代表性

超重要

推推

屌推阿

push!

#個人名義

記得自己係休班記得自己係休班

8月5日都罷工！

QE集會都係醫院範圍，愛丁堡係公眾地方，制服只可在醫院範圍或在公眾地方執行任務時(救護，緊急應變醫療隊)穿著

p牌第一個post wor

係狗提出定係搞手自己主動提出，搞手自己心照啦，唔通依加話「係呀係啲狗叫我地咁做」咩。

重申保護自己，人人有責，HA手足自己諗清楚啦。聽日見

唔係間間醫院都可以

學生都唔會着校服喇
邊個咁樣伏人

大家休咗班先出席

btw science jj 著lab coat 去混淆視聽有冇得諗？

支持5/8全民三罷

錯，原則上唔可以，唔好忘記有交义感染，病房工作完就咁著出街你見到會點諗

咁撚污糟先唔會著出去

推，唔好著制服！

8.5我要罷工！

#我係香港人
#我會參加8月5日三罷
#罷工罷市罷課

你講撚晒啦五毛

推到醫護睇到

其實.....
平日就算返工出街食飯都要換衫。
同埋我想講，要掛員工証係得，不過，d個人資料最好cover下。講真，我自己就唔會掛証。

濕9

P牌仔注意

呢個係工作所需，同救護員一樣

邊個搞手搞架，之前次次集會都係一班醫界組織搞，無一次係個人身份搞，如果今次無show個組織名出黎就唔好參加啦

推啊屌
唔好著制服啊
雖然正正常常應該都有common sense白袍同scrub唔可以著出街

要罷工 不了

8月2去集會
8月5齊罷工

樓主係咪P牌三毛我就唔知啦、但主辦果位已經係FB澄清左

有鑑於在網上流傳消息，我們在此作出澄清。

本次集會絕對不會收集任何個人資料。集會提出的衣著及𢹂帶工作證的建議，目標在於團結醫療界及確保參與者為醫護人員。我們重申參加者衣著選擇及是否出示工作證為個人意願，我們絕不加以干涉，同時衣著建議絕對沒有受到第三方（包括警方）的介入。

我們一眾籌辦人為醫療人員，不屬任何團體或組織，初次舉辦大型活動,經驗實屬不足。我們在此僅為發佈消息所帶來的混亂及不必要的誤會致歉。

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

推！！

推 保護自己

大家記住係休班公務員 著便服好啦

推，連仔做野

邊倨整架？好撚鬼！

認真 識搞手 真心黃
兄弟爬山呀！
唔著full uniform咪白恤衫囉！

同叫人着校服有異曲同工之妙

端傳媒？紅底

推
小心手足

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

賤狗，落地獄

推啊屌

澄清左啦

推 話比身邊既人知

好撚仆街喎屌

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

醫管局都唔夠人啦 重想秋後算帳 叫佢食屎啦垃圾政府

香港人岀名flexible
著住白裇衫
袋定套制服又得、袋定職員證又得
乜都唔帶，只帶個人都得
無問題，有人最緊要，著咩衫呢啲其次

不過都好多謝樓主有心提醒，呢個時勢要互相守望

我係香港人
8月5日齊罷工

去集會邊有人會著制服啊

去完愛丁堡集會
再一齊長長人龍去遮打集會

哇屌 推啊

infection control 都唔會著出街啦，社康除外

你都唔出示委任證 我做咩要掛個醫護證出黎

Diu push

好撚仆街，推！

推一定要俾佢地見到

仲叫人掛個証

班狗驚打錯人（即係想打人）+管理層可以秋後

我想問下我著又點，戴pass 又點？
HA 敢炒人既大把人出聲
唔該唔好帶風向

Pish!!

休班唔好著制服啊

推到出fb

pushh

推啊，醫護人員小心d狗

推
唔好中伏

你一定好小出入醫院，50路多

光復香港，時代革命

小心啊

小心中伏 推推推

Infection control都知唔會著制服

加油呀搞手，多謝晒

推比醫護睇

#好人一生平安

.

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

好人好事一生平安
#認同請分享

啲狗真係太太太太賤格

p